拍拖一定要扑野？唔比扑等於唔愛？

其實而家女仔保守啲 唔隨便 想留返個處比老公係唔係一件錯事？
點解要講到一個女仔拍拖唔比扑 就講到佢唔夠愛唔夠信任對方？
問下各位巴打，如果你個女朋友係處女，唔比你扑，甚至有啲抗拒扑野，你會唔會因為佢（暫時）唔比隻豬你而分手？

但係唔扑好難維繫
感覺硬係差d

有錢靚仔=腿張開

唔好信哂連登仔啦
留俾老公係好事黎

拍拖唔一定要扑野
但唔比扑的確等於唔愛
你只係對佢有好感/想拍拖R著數

係真係鍾意就會諗到同佢過世 仲留乜
唔比扑就即係唔鍾意

因為女仔多數話俾將來老公
咁正常拍拖冇理由唔assume你係最後嗰個
當你一邊話結婚後先俾 一邊同個男仔拍拖
我係男都會覺得騎牛搵馬囉
你信我嘅真係想同我走一世嘅陣何必介意早啲俾？定係你覺得我唔係同你結婚嗰個

利申 絲 嘗試企喺認真拍拖嘅男人立場諗

hj bj算唔算

咁其實唔仆都ok既 隨時都可以分手走人 關係又唔會太複雜

係對條仔有保留 保護自己既行為
但唔覺有問題 中等中下樣既女冇左隻豬好難有人娶
不過條女都唔好搵條仔著數要人餐餐請食飯/旅行包哂/要人送貴禮物

如果結婚之後先知條女唔鍾意扑
唔比扑
條仔會唔會睇在食咗佢隻豬份上唔離婚/唔叫雞/唔包二奶？

冇錯

不如咁講 你鍾意條友自然想同佢扑野
如果你敢講自己愛佢但偏唔俾佢扑
咁只能話你係反自然派

女仔有時真係好傻 好隨便就比隻豬人 真係比豬人之前真係諗下佢係唔係真係愛自己先啦

搵條仔著數根本都唔係鍾意啦

但係邊個可以肯定到將來個個係依家個個...
就算認真拍拖 都唔代表會走到去結婚 生仔
到時分手 唔通同人講番句sorry 攞左你隻豬

留處撚係咪覺得結左婚就唔會離婚

扑與唔扑係自己既決定，你為左某人放棄自己既原則，9成都會後悔

你呢個回覆陣間應該會有人駁你話結婚都可以離婚

有幾多情侶分手
有幾多夫妻離婚

留處撚同拍拖要啪撚永遠都係會世界大戰

好撚簡單之嘛 你28歲先拍拖咪得囉
又要唔比屌又要有人錫 有禮物收
你邊位呀？

唔會
有得奶臭腳就得

我做男都會等結婚先

如果條女係處 我會等
唔係處即刻屌到佢反皮

咦？睇機率呀？姐係唔一定啦？

唔夠愛咪唔比囉
好簡單

起碼好多人結咗婚唔會輕易離婚 但係後生情侶分手就可以好兒戲

agree
處女先有資格拒絕扑野

結左婚 一年就分 都有啦 咁即係點

尊重你既意願
但性生活無奈係一段感情既必然成份
你可以試下其他方法幫下佢
如果你都覺得太難為既話
或者真係要搵個冇慾望既男仕

樓上講咩話 留名睇有人講 ... 又話咩 結婚難d分
屌，而加原來係用個難易度threshold 而唔係講心架？
所以social stigma 令到你難d分 就扑得？

到時 婚後性生活 唔協調 又點計？反而令到你離婚 係咪仲慘慘豬，到時又話 我樓又供緊，曬晒我d青春，賤男人 為扑野

啱，所以覺得自己唔洗旨意揾到一齊走落去嘅男朋友

我鐘意佢，但呢個係我原則 底線

如果為左留處俾老公,所以俾屌屎眼呢

上得多高登成日比啲毒撚處女思想影響
究竟應該做定唔做

都仲有啲保守男/耶教人同你價值觀差唔多既
拍拖一定要啪嗰啲可以搵返啲非處 但到時唔好介意人地啲過去

對我黎講兩樣野冇分別

On9 有性需要架人

拍到咁上下就會扑架啦
你鐘意一個人點解唔會起性欲呢?

你話一年，兩年，覺得想睇下係咪真心都算喇，
四年，五年，甚至更耐，
口話認定對方，大家會結婚終老
但又同對方有所保留，
男方為你等，為你忍係愛既一種。

但女人唔明就係唔明，覺得男人要忍完全唔係問題

利申 : 三年了，處男處女共處一室唔會有任何事發生
不論佢有無Mood，攬佢錫佢摸佢都只有佢High，
有時個心真係好嬲，係好辛苦呀，
每次都忍住唔爆Seed，咁唔係愛，唔通我貪你個波細咩

有哩個覺悟唔錯
社會多數思想係拍拖就要朴野，樓主既傳統思想屬小數，要搵到啱既另一半係唔容易…

今晚扑嘢 聽日結婚
利申青頭毒撚

上連登勿認真
連登仔就係要拍拖有得扑
結婚就要處
男方角度有得扑一定扑 唔扑係益下一手
扑左都唔一定同你結婚 因為佢已經賺左
分手個時你以後既人生已經唔關佢事
所以你覺得值咪比佢扑 唔值咪…
但唔扑都有好多方法幫佢解決既
我同男友都係處 雙方有共識結婚後先扑
但我會幫佢含 心情好會吞埋
爬文學下點可以令佢舒服d
廿幾歲既男人要佢無性慾好難
講到尾 大家要搵個平衡點

睇到呢個post既所有巴打 如果你覺得
女仔拍拖唔比男友扑就係唔愛你
無當你係未來老公 可以隨時飛左佢
搵個非處屌到佢反皮
咁你就唔好話
男仔拍拖唔買貴重禮物比女友就係唔愛佢
無當你係未來老婆 可以隨時飛左佢
搵個金龜日日收禮物
呢種心態有問題

女仔想留處比老公 男仔唔想幫人養老婆
其實好對等 價值觀都無咩問題
你有以上既心態既咪搵番同你一樣既人拍拖
當你要求對方對你好似老公老婆
毫無保留咁付出既時候
你有無都係當佢係老公老婆咁看待？
無論男女拍拖唔付出淨係想攞著數都係仆街

利申 個處仲係度 但預左連登仔會屌話我咩都做過只係未插入過都唔算處女

唔扑野拍拖把撚呀

same here, 2年了

跟紅綠燈過馬路都有機會畀車車死
唔跟燈過又有機會無事，所以呢？
咦咩呢？一樓跳落街唔一定死你又跳？

肯結婚既，都叫做有肯結婚的誠意；拍拖呢？如果你覺得兩姐一樣，咁咪結左婚先扑。如果覺得差很遠，你已經答左你自己。

再退一步講，你都可以話：要拍左拖先扑得太保守，不如先試左扑先拍拖

邊個話「要結左婚先扑」等如「要同一生一世嗰個扑」？唔好偷換完人概念之後話人唔合理

我係欣賞絲打呢一種觀念🙇🏼
坦白講你要留處係個人信念
但我好憎d女講到「我係唔俾你扑，你死你事」

大佬呀，男人18/22有性慾係合理不過既事
你唔俾人扑，又唔俾人掂，又唔hjbj
要人地忍十年八年新婚之夜先搞
又要話人睇av打飛機係變態，召妓就更加不用說
你估個個都孔子咩？
好喇，人地忍唔到分手又話個個男女吼住你個處

利申：同老婆都係絲打咁既情況直至結婚
我覺得有hjbj冇ml係足夠滿足到個慾望

絲打講得好好

呢個係雙方既問題

一方面個女仔肯守住個處係好事

但係男方想屌就快d諗辦法拉埋囉，拍拖一兩年係極限了，個女既都唔等得幾耐，男既一兩年忍唔到就都唔荒儲到錢結婚

屌有愛就緊有性嫁啦
唔做點會逾做逾愛呀
如果唔係都唔會叫做愛啦

拍拖兩年無扑過，講好結左婚先搞，但想女友用手/口幫我，咁又可以點

ex日日催我鬧我問我幾時扑野
十足我差佢錢
令我對扑野0興趣
屌佢老母死垃圾

利申:處
其實我無乜禁忌
但愈迫我我愈反感

屌你老母拍拖唔扑野拍黎做乜 我去叫雞唔撚好

十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

有冇向女朋友提出過？有冇一刻想揾sp/叫雞？

洗撚逼咩

問果個都傻 洗撚聽條女講咩 溝佢番黎唔扑野溝番黎做乜

又要哂錢養佢 又要關心佢 搞咁多野 野都扑唔到

咁去叫雞好過啦

溝女=有付出 未必有收獲

叫雞=有付出 有收獲

係男人都識選擇啦

得啦 知你同邊個扑過啦
全世界都知得未

上面講話唔比扑就冇資格要人錫要人買貴禮物果啲
你地係咪當自己條女係雞

你同隻雞有感情可言咩

同女朋友拍左5年，終於扑得

唔係結果問題囉
而係你拍緊拖時都成日計住計住 防住防住佢未必係最後一個
咁你都唔係全心全意la 咁的態度又點會搵到最好的感情

sex真係一樣最親密的關係
行街 食飯 睇戲 旅行 你都會同朋友做 唯獨係呢樣野世界上得一個人會同你做
(assume你唔係濫交)

無人迫你揀MK 如果你認真覺得果個係好仔
係有感情基礎下俾左個男仔 最後不幸分手
咁樣日後的老公都要埋怨的話 咁我覺得係個老公的問題
而唔係要同而家的另一半一直防住防住

利申 絲 覺得sex係愛的表現

提出過，佢唔肯
每晚打飛機都好想叫雞但我又唔係想屌閪，無理由叫隻雞淨係用手同口掛

做愛是必須的

十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

溝私家雞 同叫公家雞 應該要投放感情咩？

同女朋友有感情又點，性慾係與生俱來就有，你唔俾我扑又唔俾我出去發洩，咁你有冇理過個我嘅感受，你話要留俾個老公，咁我又會娶一個對我有保留同理我感受嘅女人做老婆咩
我覺得愛情係兩方都應該毫無保留將自己交俾對方，唔應該男方付出所有，而女方就有其他顧慮，如果你覺得愛情唔應該係咁，咁我都冇嘢好講，你可以觀察個男人，但係如果一句到尾話一定要結婚先搞我覺得點都講唔通囉

屌唔撚比扑咪叫雞囉 溝條女番黎都係諗住做私家雞

屌唔比扑咪溝過第二隻 簡撚單

咁撚易沉船架咩

唔係 唔係
但唔好轉頭又比撚咗第二個

傻啦 離婚又有得分身家又有贍養費 女人無得輸

男女真係好大分別

完全唔理個男仔感受，同佢肚餓你唔俾佢係屋企食，又唔俾佢出去搵嘢食一樣

我想知如果分手 下一任你會唔會同佢講幫EX含過 口爆過 有時仲吞埋

最慘係有啲會介意你打J
無住家飯食 又唔比出去食 更加唔比自己煮
我都唔想因為呢樣野分手
所以一直控制自己
但最後竟然話你淨係諗呢樣野 仲嬲尻你
OK YOU WIN

叫雞啦 飛左呢隻私家雞佢

你叫雞會唔會咁蠢問上一隻雞玩過咩花式???

條女有保留 條仔都可以有保留唔洗咁多錢喺佢身上
見過啲港女大時大節開口要人送過千既禮物而又冇得扑嗰隻

唔夾咪分囉 咁多嗲

十個女人十個都係雞

差在公家定私家

我試過一次係咁，我真係唔鳩理佢唔俾我搞仲要呢樣個樣，最後發我牌四話走，我話你咪走囉，你個心都唔係度

結局呢?

咪走左囉，之後過左排搵返我都冇理過佢
根本有好多女係當正自己係公主咁，唔肯付出但係好要收獲

認真答你
你處就同返青頭仔拍 佢可能忍到
但如果同非處男拍唔俾啪
一係岀去叫雞 一係分
無可能忍到

臭閪

以為分手
搵返你有無改善?

same case, 不過我 4年

連登仔logic： 扑得=cheap雞 唔扑得=臭雞

佢走左我又冇搵佢，其實算係分左手
佢搵我我冇理過佢，有d朋友俾佢d,ig,fb我睇大約知佢係咩人

錯誤類比

點解一定要留番個處比同你結婚果個

2年未扑 大家都係處

妳男朋友好慘

why not ? 我會坦白
當你真係愛一個人 你會想盡量滿足佢
情到濃時我真係無辦法忍心睇住男友自己谷爆
性本來就唔係一樣罪惡既事
只係扑野對女人黎講個風險大過男人太多
最簡單 懷孕既風險基本上係女人承擔
未結婚咩保障都無 萬一唔好彩有左 個男既又唔打算娶人
咁個女仔點算？唔講落過仔仲有無人肯賣單個d先
墮胎仲傷身過開刀生仔 心理陰影仲會隨時跟成世
係雙方準備好之前 退而求其次 用其他方法解決先
我覺得係尊重對方 尊重自己既表現
如果男友接受唔到 我都無辦法

利申 好朋友比賤男中出即飛 睇住佢一個女仔去買事後丸食
我諗男人永遠體會唔到女人食藥個下個心有幾悲涼
事後丸有幾傷身自己google 一個月啪兩粒影響黎M
啪太多會導致不育 acute effect 如作嘔頭暈已無視
仲有怕遲黎M 邊有書講到岩岩好28日一個cycle咁準
我自己都試過差20日 好多因素eg.熱氣野/捱夜/飲凍野都會影響
如果keep住有扑野個d 每個月臨黎個幾日一定好煎熬

因為毒撚有處女情意結

無咗個處無毒撚埋單

咪住先，毒撚一直都係幫牛肺埋單架喎

處女邊有佢地份

OK再諗過

咁係咩人?

貪慕虛榮

我諗到喇

結婚嘅時候比個處老公

然後個老公就會好感激佢,唔會出去叫雞包二奶

一定唔會

就算日後離婚都可以搵個毒撚埋單然後話成世人得上一手老公屌過

咁個毒撚就會好感激佢, 唔會出去叫雞包二奶

一定唔會

勁，咁觸發點係邊?

無理由五年先去旅行?
定係佢無啦啦要求

希望你同現任白頭到老
思維好清晰 坦白亦唔會勉強對方

唔好嚇佢啦，可能個女仔覺得係時候呢

結婚都會離婚啦，點解唔活在當下？
大家開心安全咪得咯

完全唔明keep處錯係邊
一味講女係雞，講佢地唔夠潔身自愛
去到班女keep處，你又講我地班女唔夠愛人
講咩女剩係識攞着數，又唔付出
真心，係唔係全香港嘅女都攞緊男人嘅錢，要迫男人買禮物？
認真，講女係雞，你真係無屌過任何一位女性？
我想講女人愛一個人係可以好認真，唔同人有唔同嘅生活方式。我係愛佢，就會咩時候就會想佢先，放工嘅佢，放假嘅佢，我都會花時間陪佢，買嘢食俾佢，買禮物俾佢。我想問如果愛就一定要屌，咁唔愛分手就係你地講嘅臭雞，失去嘅處臭雞

係時候無M到

其實唔關扑唔扑事
樓主可以堅持自己個處
但唔好為難自己男友
分手 搵個相同價值觀嘅會更好

咁知唔知男人係有性慾，我愛你唔想傷害你出去搵人做，但係你唔俾我我可以點
愛一個人唔應該在乎佢嘅感受嫁咩，觀察個男仔ok係咪一定要keep住個處到天荒地老，

定係你覺得個男仔唔夠愛你，冇資格得到你嘅全部？

即係唔當依家果個係將來老公既人選

Keep處無問題
唔幫男人解決，又唔比去叫雞，又唔比打飛機，果D先係頂級

你愛人唔比扑，算
你愛人唔幫助你既愛人解決需要，算

如果自己個心都唔諗住同佢有將來，
唔打算將來比個處佢，自己都無全情投入落去既話
咁確實唔應該期望有一個都係全心全意對自己好既男人。

咪係
依家婚姻比以前兒戲左啦

可以留可以唔俾
但兩個人要有共識
上面都有絲打同佢男友嘅相處方式
我覺得非常好

我覺得依種女朋友最唔要得
女人唔會理解你需要，只係覺得對自己好，佢唔出去搞就完美，
但事實上邊撚到會係咁

但心入面又好唔捨得，又唔可以鬧佢，鬧佢又唔會有好結果，
我非常明白你既感受。

單身左23年終於拍拖 無拍果陣以為自己唔支持婚前性行為 結果唔夠一個月就
其實唔係信教 呢D野好自然發生

你就好，一個月

將來老公
呢4隻字真係好撚難聽
如果你女朋友咁樣講我勸你立即分手

有啲嘢想留返某個時刻先做可以理解
亦覺得大家應該尊重女朋友嘅意願
但係呢4粒字完全係侮辱緊你

但我無勇氣同佢講
因為都嘈過幾次
嘈到以家廢事嘈唔想講
唔想再聽到佢講你淨係識諗呢啲
我會覺得我真係淨係諗呢啲
係自己問題
一個星期見一次 臨訓你話攰
第二朝話未沖涼 沖完話無心情
笑一笑 唔緊要啦 我送你返去
利申 其實好驚佢睇到

我都要學識看淡呢樣野

男人會因為老婆唔係處可能會介意，
但會因為個處先愛自己都唔慌好得去邊

相反自己有條件，真係吸引到人使乜用個處去搵仔
總係覺得本末倒置左

紅字唔係好明

其實同佢嘈都無用啦
女人絕對唔會嘈完突然話「其實你對我好好，不如...」

唯有對佢好啲，唔好成日提住，
假以時日會有機會既，
我自己果個覺得有D機架，係差個觸發點

點解香港咁撚多frigid

你想人地扑嘢，又唔諗條女感受，唔係自私咩?

男人性慾強，所以女朋友有義務滿足佢每次發情？
其實扑野係咪義務

巴打一定好多女

拖手擁抱點同扑野比

老婆送左隻豬比我 但就幫過之前條仔含過
我都覺有條刺 好似條女唔係完全屬於我咁
同埋扑過第一次 啲女就會好淫賤 好想要

所以如果啲絲打想為未來老公好就最好唔好同人有性接觸
當同人有過性接觸之後比你男朋友知 好易𡁻完鬆 好難會長久 好少男人會接受到除非好愛佢

但絲打要知味必個個都係好男人

冇嘢係老馮，你講得啱嫁
咁男人又係咪要接受女朋友每次嘅小姐脾氣，同無理取鬧

完全係心聲 講到女人喺段感情入面唔比屌就好似冇付出過咁

唔係有義務，但「完全唔幫」，「會幫」，係差極遠既事
佢反映你有幾愛個男人

依家未發展到扑野，要求用手用口就黎難過排公屋
咁你話拍拖拍到咁幾低賤

老婆俾人同打車輪，拖手我會覺得差咁d嘢咁
所以你哋千其唔好做呀知唔知

心

認同呀
一直都有條刺
講到明留比未來老公
即係我仲未係佢未來老公
唔知等到幾時
可能真係等到我有錢先做到佢眼中所謂既未來老公
最怕到時我努力既中途，佢搭上左第二個

利伸 岩岩畢業

未拍過拖多數會話唔想婚前性行為
男既覺得會忍到，女既覺得應該要守到

但拍拖時間耐左，雙方更愛果個人
接觸親密左，好多人會改變當初既原則

亦都有人繼續堅持原則 (信教既我唔評論)，
但當原則繼續凌駕係你男朋友之上，
一句講哂，你真係唔夠愛佢，愛自己比愛佢更多。

生命好短，一年，兩年，三四年過去了，
最青春最有活力果幾年去左遵守原則，
一個男人為你守候咁多年，真係為左屌西咁簡單?

精警

on9 十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

女人雞黎架咋

本人黎講
如果要選擇
我會選擇靈魂多過肉體
姐係唔一定要扑
搵個Body有幾難？個個都差唔多
但搵個夾得埋，岩傾岩性格先最難

佢講乜鳩啊屌你老母

十個女人十個都係雞 差在公家雞定私家雞

第一次上屋企就搞撚掂條女啦

同條女拍拖唔撚扑得

我溝黎做乜鳩 我叫雞唔撚好？

咁好易姐 唔岩屌 味出去叫雞

有一定感情經驗嘅男仔都好少搵個處女做女朋友
女既過左22歳都唔好話人知係處 D男人聽到係處會驚 除非你對象係第一次 或者有處女情結

處女真係無咩咁特別 又麻煩 咩都唔識

搵個床上夾既絕對唔容易

見到唔保守就咩都唔洗講

把鳩撚

處唔處有咩所謂 唔係濫交咪得
又唔會真係俾人屌蝕
舒服同開心自己都有份

重有當自己隻豬係禮物鑲左金咁真係好戇鳩
呢啲想法真係傳統到不得了
枉啲港女重鍾意吹香港係國際化城市

利申 個處俾左而家個男友
佢對我好好 但唔係俾錢送禮果隻
同佢係純粹為左鍾意先想扑

你自愛唔比扑係自己嘅選擇
咁個男仔因為絛得扑而分手都係自己嘅選擇
條路自己揀仆街唔好喊
如果你唔比扑而令人地飛你就唔好屌鳩個男嘅為咗扑野先拍拖

支持絲打堅守自己個處
唔係處都唔肯扑野個d死撚左去唔該

國際化同保持傳統根本無衝突

同一logic,條仔唔俾錢唔照顧妳唔理妳唔等於唔愛，得唔得？

戇撚鳩
拍拖就預俾人屌啦扮咩上菜

認為自己係等如「將來老公」嗰啲，即係可以結婚啦，咁咪結左先扑囉；唔係既，咪即係唔係囉

認為有安全措施扑野等如拖人、擁抱、打車輪嗰啲，即係鳩硬嗰陣擁抱、打車輪就得啦；又或者覺得自己條女得閒無事同其他人「擁抱下、拖下手」都得啦

拖手又等如扑野，擁抱又等如扑野，你會拖親人、朋友、小朋友、拖阿婆過馬；擁抱家人朋友都會

夾硬抱人、拖人都係非禮，夾硬扑人⋯⋯

要張相似既講到一樣我都無話可說。

屌你老母張段野你講緊乜鳩啊 1999咁撚樣

屌你老母同你拍拖又要哂時間又要哂錢 唔撚扑野我哂時間黎做乜鳩

你班女人用下個死人腦啦 女人雞黎架咋

#122話「將來老公」話呢4個字好撚難聽、係侮辱
#138話扑野等如拖手、擁抱、打車輪

無追Post我幫到你，你啲閱讀理解能力我就幫唔到。

我都係講段野 女人明明就係雞黎 D人講咁大段野做乜春

好簡單 唔係公家雞就係私家雞

剛分手,有部份因為呢個原因,我地一齊左三年幾,18歲開始同佢一齊,其實一直無覺得佢唔值得俾,唔夠愛佢 或者騎牛搵馬 ,但就係無足夠安全感,可能係我心態覺得呢樣野好重要,覺得如果比左佢,我對佢既期待就會好大,會想將來個老公要係佢,會好想佢令我見到我地既未來 ,但當時我地仲係讀緊書,我覺得如果咁,段關係我會俾好大壓力佢,好急要佢承諾我好多佢都唔知會唔會做到既野,因為佢只係大我一年,我覺得佢好似無必要為我負上咁大責任,所以一直都拖住先,其實可能係我太多慮,男仔睇又可能會覺得只係籍口......覺得咁既心態好on9

調返轉 而加係我男朋友好抗拒扑野

整容啦

我係男人都覺得贏要留比老婆，呢想法好封建，真人唔敢同人講

細個果陣真係咁諗，依家扑就等如bonus

我條女小學已經想比我

無覺得結婚先可以結,而係覺得暫時呢個年紀無可能要佢承諾我啲乜野未來,仲讀緊書,即使佢話會娶我,話認定左我,佢真係可以做到咩,世界太大,唔係拎住個處當籌碼,而係想見到段關係真係對未來有計劃先比佢 你可以覺得我好自私 保障自己 但男仔同女仔真係唔同心態 所以佢依家咪出軌,我留過,佢依然想走,佢開心就好,真係好愛佢,我只係想佢幸福,但又唔好話我浪費佢青春 三年幾我都有付出過 一段關係唔只呢樣野...

你真心要喺連登問 ？依度十個有十個都叫你扑左先㗎啦。

你想留俾老公咪留到結咗婚先扑，邊個話拍拖就要扑？唔扑就話唔愛嗰啲只喺想食你隻豬，有拍過拖嘅都知依一刻鐘意唔代表一切，你依家同佢好相愛都會有感情淡咗嘅一日，大家都後生分手容乜易，轉個頭又搵下一個㗎啦，但咁講唔喺悲觀，而喺事實。

保守無問題，因為扑唔扑始終係你嘅選擇，唔扑就話分手嗰啲唔會有幾愛你，佢嘅價值觀都唔可取，唔好俾人地三言兩語就氹到，唔係你將來一定會後悔。

有啲嘢要自己決定，你個人成唔成熟都好影響。

因為你錢唔夠咪唔比扑

結左婚先知大家呢方面不夾
真係喊都無謂

連登仔不願面對的事實

愛乜鳩 比錢當叫雞咋

唉 我都係，拍左成10個月，原本話到1年可以，屌佢老味，又話反口考慮完唔肯 ，話飛佢又唔制，叫雞叫到好無隱⋯ 覺得好似比人水緊

我男朋友都係咁啦，成日要我同佢搞
我都講過之前ex成日好粗暴咁樣逼我搞，又唔用套，我已經好討厭依樣野
佢都唔體諒下

我覺得你唔好俾下一世知好啲，好難想像間接同另一條丁丁kiss

咁要睇下你地女人覺得扑野係咪拍拖既一部分

如果係就得啦
女友比扑男人去叫雞就係仆街，唔抵幫

但如果你覺得拍拖唔一定要扑野
以呢個邏輯黎計，咁姐係男人去叫雞冇問題啦？
因為扑野唔係拍拖既一部分，唔通係你既世界裹面扑野呢個行為只可以係結婚後？

唔駛講咁多
出軌嘅男人我已經睇佢唔起

同意。雙重標準正仆街

你地廢啫
我1 tick pass咁你係咪可以

咁你當自己係咩
處就價值高d 非處就價值低d
如果處唔處無分別 咁留住做咩

無野既 幫人含過既話 或唔係處
我當住你係免費雞 遲下搵個完美既唔好
同人做過 好易比人𡁻完鬆

如果只係幫人含過 幫人吞埋 其實仲可以接受既
起碼佢仲叫住留住個處比未來老公 肯潔身自愛
扑既真係接受唔到 比人感覺好似好濫 好易就同人扑
有人話含過等於間接同人地條丁錫 咁人地有刷牙架嘛

男人大把市場 有錢大把女 我唔搵過完美既？

唔比扑等於唔愛 on9
你地玩晒啦
諗條女愛唔愛你既時候
諗下你自己比唔比到相對既愛佢
唔係屌完就算架

唔係處會比人嫌三嫌四，話雞話公厠架
你地啲男人又點會明白？
實有人講咁個女仔可以拒絕，一隻手掌拍唔響
但Say no又怕條仔唔開心，要分手
比對方質疑到底愛唔愛自己
愛一個人會好自然想同佢扑
愛情係盲目，所以大把女仔比左隻豬人
佢地亦都知道對方未必係自己最後一個
但用性嚟留住一個人真心on9

各位絲打，比隻豬人唔係問題
最重要係諗清楚佢係咪真係值得
好多賤人中出即飛
覺得唔值嘅就唔好比
因為冇得同你扑而飛你既人要唔要都罷
我明男人係有性需要
唔想扑住既一係傾個共識出嚟大家互補
接受唔到咁就算把啦 各自搵另外一個配合到大家

嫌人地唔係處之前諗下自己破左幾多人既處
話人地係雞，你地自己都係雞蟲
唔係處男無資格嫌人哋唔係處女

處既定義好廣泛 有人覺處女膜冇左就唔係處
有人覺同性器官接觸過又唔係處

唔靚仔就梗係留比第時既老公
靚仔就梗係要愛得轟烈

我覺得唔一定去到扑嘢 但一定要有性
先唔講性接觸係兩人親密關係嘅昇華呢啲高論
赤裸裸咁講 人有性需要 你要拍拖完全無性 同要求佢同你拍拖之後唔比飯佢食一樣咁荒謬
呢挺真係偷食都無得怨
你可能話佢偷食就等於唔尊重佢 不過你又咩嘢都唔比佢食 你同樣自私
不過要有性接觸係事實 又唔洗下下都要去到扑
如果是但一方介意 咪只做Hj BJ 大家都開心

男人就係鴨，講女人係雞，連少少尊重都無，俾你屌on9

你搞錯左小小嘢啦絲打，上面班絲打係講緊要留隻豬俾第時個老公，唔會理而家個男朋友對佢有幾好排左幾耐拖，總之就老虎都唔會俾，話之你谷爆

咁你咁講你食到個有性病既就夠爽
同埋揀女唔一定要靚 性格岩就夠
至少大家相處唔會心入面有條刺
相處得舒服
一係你係處就可以揀人地都係處
如果你唔係處 啲女都會亂諗野 得閒冇屎痾就幻想你以前屌女既情況 佢又會唔開心

女人肯重視個處絕對係好事。
但男人有性慾要解決，都係事實。
如果你唔俾扑，又唔用手用口幫佢，又唔俾佢摸，又唔俾佢睇av 自己打飛機話佢dirty，咁係叫佢去死。
如果人哋無法咁樣禁慾而分手，就話人咸濕拍拖只為為仆嘢，呢啲叫虛偽假惺惺。
所有嘢都係雙向。兩個人要預先傾好咗底線同解決方法，唔係盞搞。

上過九個 九個都好夾😂

雙方同意先扑

同感 口爆過仲係處既女仔都算係咁
利申覺得口爆爽過扑野 口爆玩深喉果下真係爽到hihi 又唔洗驚要負責任

啫係你去酒樓食野，你唔知啲碟楊枝甘露俾上手食過咪食得好滿足囉，你知嘅話好多人唔會擺落口咁囉

至於你覺得刷牙所以無問題，咁我將花園街男廁個廁板消毒完俾你奶

講返個問題：

你啲ex嘅野，［pink]盡量唔好講得咁details會對大家好啲[/pink]
即係我地冇扑過嘅，但係我地日日69咁互奶，我成日用條舌對住佢個龜頭打圈，好似同你打車輪個陣咁 ，有時仲會深佢喉，等佢啲子孫對曬入喉嚨，好爽呀

乜撚嘢思想嚟，咩年代呀有呢種嘅諗法嘅男仔都唔正常啦
即係咁，你覺得個豬好緊要嘅，咪慢慢搵個對你好又唔介意冇得扑加上你又滿意嘅男仔囉，冇問題嫁

呢樣真，人一世物一世無俾男神屌過枉為人世

點解唔怪d自卑毒男
hea 而要虧待真心對自己好的男仔

有個女仔同我講過

你唔同佢做過，點知大家係性方面夾唔夾？
如果結婚之後先知佢短j早洩咁點算？

講清楚少少，Pass乜野先？唔講清楚我收唔到皮架

上面我都成日講，男友如果覺得自己等如將來老公，咁咪拿拿林結左婚先講。如果唔係，都係齋吹——我愛你一生一世呀BB

我回應緊樓主呀巴打
不過我就唔係個種一定要留俾自己老公
只係覺得最重要係要諗下嗰個人值唔值得

我知人係自私想搵完美既
你覺得咁都接受唔到既話好難搵到個岩你既
真係要係產房果陣食定
如果有條女送埋黎 但只係幫人口爆過 仲係處 你食唔食住先？之後再騎牛搵馬？ 女係蝕底啲架啦 青春比人哂口心
又冇話要一生一世 香港地大把人離婚 拍拖都唔止一兩次啦

事實係大把男人拍拖要扑又要屌9人唔係處女，比ex扑過就就係雞係公廁

同埋依個世代既香港一係就唔係處 一係就幫人口爆過錫身留處 得番啲籮底橙係處 比你都唔會揀籮底橙啦 如果係要處 又要正 你有條件就話姐 到時就唔會揀港女啦

大把女廿幾三十係依方面都係細路女思想

哦

佢上得多連登 以為全世界男人都係咁
根本大部分男人 只要條女唔係公廁就唔會介意處唔處

你平時識開d咩男仔我識所有朋友包括都唔會咁，係人都有以前，你唔係以前唔係殺人放火做雞運毒，我相信正常男1仔唔會care你係咪處囉

係連登講呢個話題真係...

通常care都係青頭

同意 公廁真係接受唔到 你話同啲男朋友啪都話 你話搵sp one night 果啲真係接受唔到

你唔反對我叫雞 咁未無問題囉

社會上最低等嘅人講咁自大嘅嘢
真係服咗佢

我知呀 一開始細個果陣我都接受唔到口爆過既女 依家我我都接受左 人總會變 依到大把連口爆過既處女都接受唔到 到時佢條女係咁咪又係要接受 冇理由有得食唔食咁傻仔

我唔信你一世只係屌一塊閪咁傻仔

但你啲臭雞轉個撚頭會比第二個扑呢

幫人含過唔係處就唔完美咁青頭毒撚就好完美好心d思想咪撚咁戇鳩啦完唔完美睇呢d嫁咩

中二病發🤦🏻‍♂️

少有地認同你

你又知人地點諗？ 個個人睇完美都唔同 好似大家睇處既定義都唔同 有人覺含過已經可以唔係

又黎女權思想
我屌你on9仔 扑野唔扑野根本就係睇大家夾唔夾

唔夾咪分手囉 點會話邊個錯

點解條女唔想扑 男要分手就係仆街？
你可以話佢唔遷就你 但你又何嘗有遷就佢？
只不過女更加自私 唔會講分手又唔會改
擺到明要你就佢 你唔就佢你就係仆街 呃閪屌

成個思想幫晒女人 到底你地班男人係度諗緊咩

佢地唔知食個處仲辛苦過三行工人札鐵工人

叫雞等於有愛？

已經食過幾個 處果啲一開始怕怕醜醜 破左之後會愈黎愈淫賤

老公反而無處屌？

唔扑就飛

咪臭係 唔扑都幫人含解決下 唔識咪調教到識
你要留處錫身ok 但都唔用其他方法幫人解決
係人都搵過個

可能真係上後連登多
突然覺得巴打你地好成熟 認真
好少係哩到睇到有人咁講
成日見到連登仔話
邊個唔想老婆係處女無比其他人掂過

你的樣子/身家如何，你的老婆也必如何

毒撚廢柴溝唔到女自卑思想咪會咁諗囉

佢地可能以為世上多一個處女就會有佢地份

公道d講
留處唔係錯，係女方嘅選擇，唔幫條仔打J，甚至唔比摷都唔係錯，搵到個接受到嘅男朋友咪得囉，但最後佢都係離開，呢個係佢嘅選擇，唔係佢錯，正如上面一樣，性係愛情一部分，而愛情無對錯之分，合則離不合則去。

無錯，可以隔走一批呃蝦條嘅仆街，但現在普遍遲婚，你地要結咗婚之後先有性，我諗唔止呃蝦條嘅賤男會走，連正常男人都走，自己諗啦。

對於話唔係處女就係雞係公廁呢d言論，我係一笑置之，其一佢地老母都唔係處女
其二，只係激發男女雙方矛盾嘅手段，並無任何幫助或啟發，其三，可能只係毒撚自知溝唔到女發悔氣，大力恥笑佢地就可以了
並不需要相信呢種偏激言論係連登主流

就算你唔係處女我一樣好樂意你做我女朋友，前提係樣靚身材正，25歲以下有175cm以上的非處女靚女可盡快聯絡我

175

屌我都想有175既樣靚身材正女 玩腳都玩成晚 但港女邊有咁好 個個都155-165....

唔一定，隻雞唔愛你都可以比你扑，而我永遠唔明白點解好多人都將婚姻，戀愛同扑野擺埋一齊

承你貴言啦
岩岩追完post 希望巴打你同女友個問題都可以完美解決

多謝巴打指教
我都知唔應該同ex講得咁detail
純粹係前面有巴打問我照答姐
咁我覺得呢d野瞞唔到既 係做就做過 唔會瞞
唔通新女友明明識含 仲含到雪雪聲
但扮哂純情同你講佢見到J會怕羞你會信咩
人唔笑狗都吠啦
但講太detail無論男女都會嬲啦講真
我都無興趣知男友以前同佢ex點親熱

處女真係諗落就美好
現實份技巧又唔識 呢樣又唔制 果樣又話痛
一個唔好彩結完婚開罐頭先發現原來性冷感

樓主會唔會幫男友解決性需要先？唔扑都可以用口掛，唔想用口都可以用手掛？
如果你連用手都唔制既，真係好難想像你有幾愛男朋友，除非你性冷感甚至對性反感啦

扑野扑到要定個日子先有得扑 大家又點睇??? 扑野緊係情到濃時就嚟料架啦 定日子好似要交貨咁樣

講真 我條女唔肯 好撚辛苦

佢BOOK得你時間,你咪開番佢價,當自己係隻鴨就無咁辛苦,攞佢比你D錢去叫番隻雞

book時間真係好似鴨咁你要就搵我，我要就自己打飛機